【有歌聽】有個傻仔同佢朋友為香港人作咗首歌

個傻仔就係我

首歌叫做〈絕 望〉，係一首男女合唱歌希望大家聽之餘都可以睇埋下面

大家可能會覺得
「哇屌做咩打擊抗爭意志 將首歌叫做「絕望」呀仲唔係散水黨

我地講嘅嘢啱啱相反
其實承認一種絕望嘅心情 係無問題㗎

至少我自己成日睇住新聞 直播 甚至發夢嘅時候見到有手足走唔到 或者俾人打到仆街
又或者見到黑社會都出撚曬嘅時候
自己都會好絕望 點解香港人依家咁撚慘 想出吓街行都可以俾狗打...

首歌一開始用獅子山下引入 跟著變調 畫面變成黑白 就係想講呢種灰。

但就係去到呢個moment
見到現實咁撚黑暗
我地嘅希望先唔係離地嘅幻想

正正因為我地感到絕望
我地先真正明白咩係希望
希望最撚勁嘅係當我地相信要實現理想嘅時候
我地會更加勇敢咁行我地嘅每一步
當我地唔相信任何一次係End Game
中共港共黑警嘅威嚇就再對我地無效

歌名〈絕 望〉中間隔咗隔 就係想表達
絕望又點？
就係我地直接面對佢 先可以戰勝恐懼
繼續點住明燈前行

我相信拆去面罩嘅一日總會嚟到
就算我地真係長期都見唔到呢一日
咁又點喎

繼續行啦屌
從來唔會有人為香港鋪好一條路
只有我地行過 爛地先可以變成路㗎嘛

香港人加油！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

支持下本地創作啦

多謝幫推！大家加油

1/10

2/10

馬利奧巴又黎料支持

3/10

支持

依家我叫獨特之歌

支持 我愛你

推推推推推
整得好辛苦㗎

幫你推

支持本地出品

Pushing this post like how I push popo’s mum from behind at night

幫推
就算絕也要望！

推呀推呀推

P

U

推😭好感動

S

多謝你
雖然要甩P先推到

高汁

H

推 樓主勁

Ching仲未甩P呀

pish

唔推唔係人

歡迎大家俾吓意見

支持
把聲好好J

P牌 comment推唔推到？

推

pish pish pish

D詞實在太感動

好聽！

推推推推推

Pushing this post like how I push popo’s daughter from behind at night

詞人出現了
我愛你啊

正

幾好聽

〈絕 望〉

作曲：獨特之歌
作詞：諸葛亦晴
編曲：P.Fung、獨特之歌、kofkof
錄音、混音：P.Fung
主唱：獨特之歌、kofkof
MV： OI

前行是盾沒有路 回後也沒回頭路
往下只會是沉淪 天梯上純屬捏造
左右是人民的寸土 無奈命短宿命難逃
赤化後是另一維度 沒有羅馬也欠大道

從來沒想到 出門為要回家一切安好
從來沒想到 回家要為出門賠上命數
從來沒想到 有黑比黑更黑
披上了白羊皮 拿著鐵棍隨意征討

還有沒有路 可以回頭重新過渡
還有沒有路 可以前行穿過迷霧
還有沒有路 可以望到有出路 至少有道裂縫通往理想國度

從來沒想到 出門為要人間天理不倒
從來沒想到 回家要為天堂賠上命數
從來沒想到 有天要穿上黑
遮蓋了白羊皮 全力奮戰期盼回去誰也安好

還有沒有路 可以無人須要上路 （這是條長路）
還有沒有路 可以齊人穿過迷霧 （也總有天會 逃出迷霧）
還有沒有路 可以望到有出路 至少有道裂縫通往理想國度
（還有沒有路 只要自覺有出路 自己創道裂縫通往理想國度）

妳在傍 難道不沮喪 （能走下去如流浪）
曙光漸已淡茫 （何必在意無望或有望）
沒有天網 （能走下去長夜總有光 ）
點起明燈 放遠來看

還有沒有路 天理如常不會有路 （還可有出路 無常總會有路）
顯然沒有路 走到窮途只有迷霧 （當然沒有路 走過才能升格成路）
圍城有沒有路 （平原遍地去路）
可以步進街頭拆去面罩跟擁抱

#反送中 #香港 #音樂 #歌曲 #HongKong #絕望

個女仔把聲好正

唔記得Copy歌詞

我都覺

推推推

點先甩P呀屌

早晨

每日上線啦巴打

推爆佢

推推推！

覺得正就幫手推

點解連華為賣9500都上到熱門

大家幫幫手推就沉喇屌

早晨
又聽到樓主把聲

say this d

push

Push

唔好暗戀我啦
怕醜㗎

再推

見到就嬲
推呀！！

推呀屌

還有沒有路 可以回頭重新過渡

還有沒有路 可以前行穿過迷霧

真心想送首歌俾大家㗎

樓主好有心
唔好喊啦

好欣賞樓主啊啊啊

聽到起曬雞皮呀好好聽！！

再推推推推

好正😭😭😭😭

支持本地出品

光復香港 時代革命

岩牙
居然咁都無人推

又幾好聽

Support

好好聽！

好好聽呀馬里奧巴 女聲仲好聽！

好有心機點解無人理

可能人生就係咁

作為粉絲，梗係要推

樓主唔好咁灰啦

只係現實姐
唔緊要啦做左自己嗰部分

等我再推

推！